有無人試過斷腳後大髀無晒肌肉

斷咗一年有多
練極都練唔返大髀肌肉
係咪無得救

下世再練囉

要練幾耐先練得返？

香港個健美運動員
由行唔到路練到好粗

唔記得咗叫咩名

俾醫生切走埋啲肌肉

無得救架啦，切左對腳啦

除非係咁,唔係唔會練唔到

道常半年內唔攪掂佢會變永久問題
係你神經唔識再發力
係都要試咪睇物理治療俾人電下囉

小腿試過

廿中嗰陣試過行唔到路一年
大髀幼咗10吋
行返路開始慢慢玩返運動
半年左右就會正常返
但當然一定唔及傷之前咁fit

加油

館長中槍tim

點練都練唔到？

你肌肉有冇傷到？

過咗半年就冇得搞？
之前傷咗隻腳 半年嗰陣都仲係好痛就除咗物理治療之外都好少練 依家兩隻腳大細都係差啲 同埋feel到傷嗰隻係唔多夠力 膝頭成日咔咔聲

無
但我行得好差

我都感覺到隻腳唔夠力
有時會突然腳軟

慢慢試下唔負重深蹲，慢慢做睇下痛唔痛，痛就唔好夾硬黎

多謝巴打
之前做過，膝頭痛到仆街

點傷

我聽講可能無練一排 再練返好快恢復到以前水平
點都快過由0開始既人？

慢慢黎，當鬆下筋骨都好

要啲時間

落樓梯就趷下趷下

急停同轉身都唔自然

巴打一齊努力練